訓左冇睇 匯豐35蚊未？

傻淡呢

Peter攞料不敢面對

( Show Blocked User - Peter攞料 )

put左匯豐？

嘩屌, CCTOY 第一紅人竟然527都仲出POST 炒股票

匯豐高層老公係手足
買匯豐 = 支持黃色經濟圈

匯豐跌唔落 黃色經濟圈又贏

得啦得啦, 繼續啦

黃色經濟圈又壯大左

必見33元

我地黃圈第一大股 冇可能嘅

講漏左
國泰都要撐

無啦啦講乜鳩野黃圈, 個PETER乜柒係唔係弱智, 9唔答8

淨係見過佢有次遊行仲CAP CCTVB D 即時新聞圖, 真係唔知佢咁勇武係條街邊到又收得咁好睇到CCTVB CAP 圖

你又屌匯豐, 又笑人PUT匯豐, 你條傻鳩想點撚樣呀, 你估呢到係CCTOY D 弱智咩

高層老公係手足 = 黃
cctoy邏輯

你撐左匯豐未

屌，好似講到升返60蚊

黃股黎 唔會跌

睇#12
國泰都係黃

屈晒全世界係黃 好快可以光復香港

屌你老母 智障狗 返支那啦

支那狗 跌唔落呀
我地黃圈又贏